唔好再叫佢地阿SIR 要改口叫PC仔

唔好再叫佢地阿SIR 要改口叫PC仔

自卑造成既自大 要不斷屌柒佢地先有用
PC仔／過街老鼠
好過黑社會

我愛香港 我要清潔18區連儂牆